﻿# ZenTalk 交流區之行為守則與審核須知
## 行為守則
### 審核規定
* **請依照格式填寫。**
* 審核時間最多 8 hr.
* 審核完畢後請自行退出。

### 群組規定
* 嚴禁 NSFW.
* 請勿在群組內打廣告。
* 加人前請先知會本處管理員。
* 本群組被踢出後可回來。
  但必須**重新審核**

## 審核格式
* 範例

  Line 名稱： byStarTW <br />
  ZenTalk 暱稱： peter93412 <br />
  加入動機： 對開發有興趣 <br />

* 格式

  Line 名稱：<br />
  ZenTalk 暱稱：<br />
  加入動機：<br />

* 不能抄範例，抄範例者**不予受理**